黑警新目標

我覺得黑警依加想做嘅係逼人歸邊
學支那咁用高壓統治
一係做順民 一係拉鳩你

香港再無法治可言
無得返轉頭

光復香港
時代革命

深水埗喺天橋都趕
不如叫香港市民放左工就返屋企唔洗出街
剩係付出勞力比班仆街吸血啦

佢下下用高武
目的似係想嚇走和理非
第一步係嚇到佢地唔敢再上街遊行
如果成功咗
之後就會係禁言